有朋友話警察老婆唔準老公接觸小孩子

最近好多家庭都發現細路有唔正常既皮膚問題
有警察太太因為擔心老公接觸太多化學TG
唔準佢地抱/錫細路
如果要拖都要戴kfc膠手套

為乜呢

聽講會影響智力

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

衫有=皮膚有=頭有=手有=全屋都有
接唔接觸已經冇關係
當佢係SARS 咁
會唔會話唔肉體接觸就冇事?

個仔都唔係班狗既

而家先識驚？

新個仔都可能係畸胎或者弱智

Kfc撐套唔係得3隻手指咩？

是但啦

都唔關我事

預防二噁英中毒

Kfc 手套

拉

驚咩 有個咁既老豆本身就影響智力

how about 扑嘢?

DnA問題？

遺傳黎

狗: 屌你老母 我出面打生打死 返到屋企想扑個野都唔得 好彩上面有同胞天使支持

。。。。。。

想同前警嫂屌閪好耐

雞

SOR 睇錯標題...
老婆唔畀接觸小朋友
咪唯有搵佳麗生多個囉

本身都弱智

所以先要睇緊d

離婚啦，搵個好啲嘅男人

佢地有冇聽過二手煙
唔洗直接接觸的
空氣都會殘餘喎

做得好

個仔唔係佢既梗係唔比佢接觸啦

佢地本身生出黎已經智力低d

警二代啲genes一定低智

咦不過可能唔係佢嘅 要問下啲警嫂先知

唔會啦 個仔係手足嘅

等等,聽講個呀爸係處男

警察有毒

抵撚死

每日都射咁多TG 個身痴滿哂啲有毒物質

番到屋企成個人形生化武器咁

慢性毒死哂企屋人

睇黎港共都想黑警死全家

Condom Confirmed

直頭唔比警犬上床
但10個月後班警察老婆都有左bb

基因問題

堅？

識食

警嫂個閪有冇感染

恭喜

condom啦

好撚毒 差佬屋企人自己諗

可能諗住貪有人埋單又長期有ot糧仲成日唔返屋企可以搵sp

佢話佢老公條頸生好多疹，懷疑係護頸笠住汗谷到汗疹

結果我講左中國製TG有二噁英呢壇野比佢聽

後果係精子都有，生畸胎，早死。。。跟住佢係咁search。

她哭了，我笑了！